【PS4 Proclub】招GK CB LB RB 全職,兼職,老手,新手,日鬼,夜鬼

剛踢完第二晚，暫升上D7

中前場暫時夠人，所以唔需要收住

隊名: Victor Academy

加PSN自己入隊:
vcheng92

有telegram group自己入：